點解鳩Sir 個個post 都可以做熱門嘅？

“你點知？” 占留言80%